得BNO無特區護照既，會唔會申請返本特區護照呢

得BNO無特區護照既，會唔會申請返本特區護照呢?

咪就係想人臨走都拎本特衰 cap水

你又唔好咁 一本passport 幾錢呀 佢係都諗計點唔比你拎走mpf la

唔申請憑咩出登機證比你

要拎都要等6年後
下屆唔再做就唔洗煩點唔比人拎

如果HKID 都出得境，仲要特衰護照 嚟托柒咩！

有BNO 仲攞廁板正on9, 特別係宜家ol有得出境既時候，又要比人cap 水， 仲要比人用你自己本passport 拍住你塊面同你講你係中國人。你攞埋我果份

政府野彈出彈入，你去到機場突然話要特衰護照先俾上機咪奶曬撻，機票錢都蝕埋

其實講唔通，你有bno證明到你去到目的地國家入到境咪得

不過，港共不嬲都唔講道理

話明要配合支國反bno

係有呢個風險

只係暫時仍然OK咁解

Cctvb 都好信

出入境仲可以用ID卡
但係海關如果話你張機票用BNO買唔比你出入境就麻撚煩

Cx都出左指引話揸bno都可以照出登機證
只係要提啲客過保安要搭多張身份證就得

關海關咩事

其他國家護照都要過千港幣
特區護照應該真係蝕住做

仲有人海關入境都分唔到

好似蘋果都有講

咁你又錯唔哂既 黑起上來港共要即刻改都無話唔得 只能講宜家都仲可以用bno

政府講常理㗎咩

建議有特區護照嗰班唔比申請移民過英國，做兩頭蛇咁過癮呀拿

台灣都係幾百

會 , 幾舊水豪俾佢

香港居民出入境用身份證就得 護照係旅遊證件 去其他國家先要用

唔駛攞,中國玩吓口水冇實際效用,亦冇其他招數可出.如果禁止BN(O)持有人出境,英國以取消特衰 passport 免簽回應咪仲大鑊.

其實港共根本想點就點
玩尻你唔比你出境都仲得
我都係得一本BNO 無續特衰
依家周圍都無得去就唔諗住..
但都唔知之後點

依家係講緊入禁區個下佢玩野就仆街

如果BNO搭身份證入境沒問題既話就唔申請

今時今日仲咁天真？ hkid'或'護照 改成hkid'及'護照(只適用於香港居民) 要唔要問過你？ 依家不是犯法行為都可以構成犯國家安全罪行的時勢，睇下幾時出新聞話有人買左機票用bno唔比登機，支持你博一博

變bc先解決到

暫時用BNO搭身份證仲出到境
就唔會去申請廁所板

歐洲都只係 60-80 歐元 , 點過千呀 ? 係 BNO 特別貴啫

話你係恐怖分子即時槍斃都得

我係例子之一

用廁所板過支那啲關卡

用BNO過airline 啲關卡

但係支共控制情況下，佢鍾意點扣留你而累到你起唔到飛。 都係零成本架喎

海關一樣有權查案

但返香港個時響外地機場checkin用bno會唔會有問題？

不合法離境

BNO其實都係800蚊左右
個200係收左你DHL速遞費咋

應該要你show有冇其他護照 例如特衰 or 其他證明文件入到香港 即係身分證都得

想知用回鄉咭離開支那境去外國得唔得？

違反佢自訂嘅基本法

政府真係憑本事搶返嚟
憑咩還俾你

宣誓 咪得囉

大把方法

唔識

回鄉卡用途就係賺人民幣啫

拎左特區護照即係直接主動承認係中國人

cap你幾舊
但mpf帶返走幾廿萬

咁水佢又唔會嫌cap太多既，相比我老母成日話當年bno係英國臨走cap水，本無其他功能既特區護照先真係擺到明係cap水

咁真係要睇人試下先知

學支那個套 旅遊證件黎咋

龍門任你攞

但係以前話如果在支那機場過境，佢要焗住承認BNO

唔通因為bno國際認可得港共唔認可

睇定d先

人大話冇就冇，不過都唔洗咁煩，國安法都搞掂，其實都唔存在不合法離境！

未試過係支那搭飛機 我唔想墮機都無人知

帶多本係身都係擋住港共啲陰濕招啫，我自己就會當買個保險

Exact柒ly

做多一步 好過做少一步

護照唔係咁簡單，而且你申請時就冇咁講過。

而BNO誕生前中共同英國係已經講過係旅遊證件

我知大家嘅心態都係一毫子都唔撚想比個仆街港共
我自己都係
但有時可能要保障下自己

得bno
前幾日諗住整特衰 但暫時bno+Id card都冇事
又變到唔想整

駛唔駛又引777 幅新聞圖俾你吖？

豪俾佢囉

有時唔係原則問題
你到某一日真係要走路，你會諗住唔拎廁所板，直接拎BNO同身分證試個海關，定係拎定本廁所板有兩手準備?

但當條例任佢搬時，真是不要這麼肯定……

唔會，有身份證就出到境。

係 過佐海就神仙

不學無術垃圾鳩噏又出現了

係咪都可以唔俾你拎㗎啦
莫須有

申請返本特衰啦, 唔係點返香港呀?

有bno但無特衰holder佔好少數
要續咪頂龍續一次咁大把

Btw 出入境係immigration
海關係搞貨/毒

咁天大地大你可以去邊啊港豬
你估個個有外國護照咩

訓咗幾耐？

我咪其中一個只有BNO 既人
原則問題唔拎廁板唔可以?

可以呀
出唔到境後果自負啫
你咪用一張機票錢試試佢